{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이몽애견풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインアウトのご案内事項としては、事前協議の上、退室時間の延長と事前入室時間に対する追加料金が発生するということです。 チェックインの際には保証金10,000ウォンが発生し、チェックアウトの際には返金されます。 退室時、飲食物やゴミは指定された場所に分別して整理することが必須です。 予約時に申し込んだ人数以外に、追加人数の入室と訪問客、払い戻しは不可能であり、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴入室ができるペンション以外のペンションではペット同伴入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を他の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺施設の利用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が利用された場合、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には返金される保証金の金額はいくらですか？",
            "answer": "チェックインの際には保証金10,000ウォンが発生し、チェックアウトの際には返金されます。"
        },
        {
            "question": "追加の入室時間や延長料金はありますか？",
            "answer": "事前協議の上、退室時間の延長と事前入室時間に対する追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時、飲食物やゴミは指定された場所に分別して整理することが必須です。"
        },
        {
            "question": "予約時に申し込んだ人数以外に追加の人数を入室させることはできますか？",
            "answer": "予約時に申し込んだ人数以外に、追加人数の入室はできません。また訪問客の入室もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室ができるペンション以外のペンションではペット同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を他の利用客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の変更や損害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が利用された場合、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火調理や炊事道具を利用することはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 712
    }
}